會唔會有呢幕

檢測得到健康碼第二日就發燒跟著確診
又或者同日去檢測人士都成為確診群組
檢測人員確診
檢測人士吞下拭紙
哮喘或者鼻炎人士當場發作。